反省

我地成個運動開始散亂
點解會咁？
思想混亂
6月既行動係非常成功，因為每個參與其中既人都好清楚自己既目標，勇武和理非不分你我（最佳例子：71勇武派衝入立法會，和理非係外面保護一眾義士）
7月尾至8月11發生好多狗方暴力人道危機事件，部分人化身勇武撚狗，加上狗方改變處理手法，勇武和理非減少同場抗爭機會，而且狗方派賤種狗混入勇武，令外界對勇武改觀
我地最近既失敗係在於兩個原因
1. 過量資訊，影響獨立思考能力
2. 開始失焦
我地開始分唔清勇武派要做乜野，因為我地既文宣已經無再提勇武定義。結果就係有人帶頭衝擊，有人full gear撚狗就叫做勇武。如果大家明白勇武既定義，好多行動可以再判斷自己應唔應該落手落腳參與，還是兄弟爬山下一句（例如「有人再捉到公安，另外一邊有人不停大嗌打左先算啦，以眼還眼」到底仇恨係唔係勇武理念）
第二樣野好簡單，有幾多人出黎係為左五大訴求—撤回送中條例、取消暴動定性、釋放義士、成立獨立調查委員會、雙普選。我相信今日8月13號，大家都想林鄭死、狗死、共產黨死...大家要明白一個道理，今日死左個何歡林鄭，仲有千千萬萬個何歡林鄭。就係因為我地既制度唔完善，所以先會殺唔死林鄭。我地要有真正既雙普選先可以確保我地既總統唔會再係林鄭呢啲仆街

天琦：不要被仇恨支配自己
中大手足：勇武定義—愛